## Выстраивание отношений с коллегами

1. ### На что ты можешь повлиять, чтобы выстроить комфортные отношения с коллегами?
- Быть вежливым, воспитанным, доброжелательным.
- Интересоваться коллегами, если они этого желают. И не беспокоить когда они не в настроении.
- Уважать дистанцию и мнение коллег.
2. ### Что делать, если отношения с важным коллегой не выстраиваются?
- Найти общие интересы: спорт, дети, семья, хобби
- Подождать время, возможно дело не во мне а проблемы личные у коллеги. Не беспокоить.
- Попросить совета у коллег. Как можно наладить контакт с проблемным коллегой.
3. ### Что делать, если с коллегой конфликт?
- Попросить руководителя помочь решить проблему выяснив что не устраивает конфликного коллегу.
- Извиниться и узнать у самого коллеги в чем проблема между ним и вами?
- Попросить коллег помочь вам подружиться.
